我想多謝今朝彩雲人鏈嘅咁多位

今日7點鐘都未夠已經有一大堆舊生 街坊
一到7點鐘大家即刻自動築到條人鏈
一齊唱國歌 一齊叫口號 一齊手拖手
等咗6年 3間學校終於可以connect埋
成件事真係好感動
我想代咁多位同學
多謝街坊 舊生 St.Joe仔 德望姐姐嘅幫忙
無咗你哋 呢條人鏈絕對築唔成

[s]btw多謝今日接受訪問嗰個德望Form6 真係由內靚到外/s]

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

勁多對肉絲，一大條肉絲人鍊，支持

願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

今日終於拖左手仔

連登豬都多謝你

多謝絲打 一齊加油

學生絲

又係你啊 毒生

新會員都知我